有冇人覺得海傍食波仔係一種享受

本來冇飯食局住要食波仔係件好慘嘅事 ，但係只要你搵到一個心曠神怡既地方食 ，海浪一波一波擊打岸邊的礁石，形成嘩啦嘩啦的海浪聲，一個頹飯因而變得很美味。 快樂就係咁簡單！

點解年初二冇街出，要食波仔

收咗工買外賣返屋企自己一個食
輕鬆

新年已經係咁
難道注定毒一世？

睇錯海旁食波餅係一種享受
本身仲想話認同添

海怡

有波餅食就好

狗糧